msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP-UserOnline v2.50\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-02 19:24-0700\n"
"Last-Translator: sparanoid <info@sparanoid.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: PEOPLE'S REPUBLIC OF CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: \n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: useronline-options.php:63
#@ wp-useronline
msgid "Useronline Timeout"
msgstr "在线用户超时"

#: useronline-options.php:64
#@ wp-useronline
msgid "Useronline Bots"
msgstr "在线用户机器人"

#: useronline-options.php:65
#@ wp-useronline
msgid "Useronline URL"
msgstr "在线用户页面地址"

#: useronline-options.php:66
#@ wp-useronline
msgid "Useronline Naming Conventions"
msgstr "在线用户名称转换"

#: useronline-options.php:67
#@ wp-useronline
msgid "User(s) Online Template"
msgstr "“在线人数”模板"

#: useronline-options.php:68
#@ wp-useronline
msgid "User(s) Browsing Site Template"
msgstr "“访问本站的用户”模板"

#: useronline-options.php:69
#@ wp-useronline
msgid "User(s) Browsing Page Template"
msgstr "“用户正在浏览的页面”模板"

#: useronline-options.php:74
#@ wp-useronline
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: useronline-options.php:79
#@ wp-useronline
msgid "No Useronline Option Updated"
msgstr "没有需要更新的设置"

#: useronline-options.php:85
#: useronline-options.php:380
#@ wp-useronline
msgid "UNINSTALL WP-UserOnline"
msgstr "删除 WP-UserOnline"

#: useronline-options.php:92
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "Table '%s' has been deleted."
msgstr "数据表“%s”已被删除。"

#: useronline-options.php:101
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "Setting Key '%s' has been deleted."
msgstr "设置值“%s”已被删除。"

#: useronline-options.php:105
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "Error deleting Setting Key '%s'."
msgstr "无法删除设置值“%s”。"

#: useronline-options.php:127
#: useronline-options.php:338
#@ wp-useronline
msgid "Uninstall WP-UserOnline"
msgstr "删除 WP-UserOnline"

#: useronline-options.php:128
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "<a href=\"%s\">Click Here</a> To Finish The Uninstallation And WP-UserOnline Will Be Deactivated Automatically."
msgstr "<a href=\"%s\">点击此处</a> 完成卸载，稍后 WP-UserOnline 会被自动禁用。"

#: useronline-options.php:153
#: wp-useronline.php:1013
#@ wp-useronline
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: useronline-options.php:160
#: wp-useronline.php:1012
#@ wp-useronline
msgid "1 User"
msgstr "1 人"

#: useronline-options.php:161
#: wp-useronline.php:1012
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "%USERONLINE_COUNT% Users"
msgstr "%USERONLINE_COUNT% 人"

#: useronline-options.php:162
#: wp-useronline.php:1012
#@ wp-useronline
msgid "1 Member"
msgstr "1 位会员"

#: useronline-options.php:163
#: wp-useronline.php:1012
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "%USERONLINE_COUNT% Members"
msgstr "%USERONLINE_COUNT% 位会员"

#: useronline-options.php:164
#: wp-useronline.php:1012
#@ wp-useronline
msgid "1 Guest"
msgstr "1 位访客"

#: useronline-options.php:165
#: wp-useronline.php:1012
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "%USERONLINE_COUNT% Guests"
msgstr "%USERONLINE_COUNT% 位访客"

#: useronline-options.php:166
#: wp-useronline.php:1012
#@ wp-useronline
msgid "1 Bot"
msgstr "1 位机器人"

#: useronline-options.php:167
#: wp-useronline.php:1012
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "%USERONLINE_COUNT% Bots"
msgstr "%USERONLINE_COUNT% 位机器人"

#: useronline-options.php:170
#: useronline-options.php:171
#: useronline-options.php:172
#: useronline-options.php:176
#: useronline-options.php:177
#: useronline-options.php:178
#: wp-useronline.php:1014
#: wp-useronline.php:1015
#@ wp-useronline
msgid ","
msgstr ","

#: useronline-options.php:173
#: useronline-options.php:179
#: wp-useronline.php:1014
#: wp-useronline.php:1015
#@ wp-useronline
msgid "Users|Template Element"
msgstr "用户|Template Element"

#: useronline-options.php:179
#: wp-useronline.php:1015
#@ wp-useronline
msgid "Browsing This Page."
msgstr "正在浏览本页"

#: useronline-options.php:186
#: useronline-options.php:187
#@ wp-useronline
msgid "Useronline Options"
msgstr "在线人数选项"

#: useronline-options.php:190
#@ wp-useronline
msgid "Time Out"
msgstr "超时设置"

#: useronline-options.php:192
#@ wp-useronline
msgid "How long till it will remove the user from the database (In seconds)."
msgstr "多长时间后用户记录从数据库中删除 (单位：秒)"

#: useronline-options.php:196
#@ wp-useronline
msgid "UserOnline URL"
msgstr "用户在线页面"

#: useronline-options.php:198
#@ wp-useronline
msgid "URL To UserOnline Page (leave blank if you do not want to link it to the UserOnline Page)<br />Example: http://www.yoursite.com/blogs/useronline/<br />Example: http://www.yoursite.com/blogs/?page_id=2"
msgstr "显示用户在线的页面 (如果您不想显示此页面请留空)<br />例子：http://www.yoursite.com/blogs/useronline/<br />例子：http://www.yoursite.com/blogs/?page_id=2"

#: useronline-options.php:202
#@ wp-useronline
msgid "Bots Name/User Agent"
msgstr "机器人/用户代理"

#: useronline-options.php:204
#@ wp-useronline
msgid "Here are a list of bots and their partial browser agents.<br />On the left column will be the <strong>Bot's Name</strong> and on the right column will be their <strong>Partial Browser Agent</strong>.<br />Start each entry on a new line."
msgstr "这里列出了一些搜索机器人和相应的浏览器代理。<br />左侧为 <strong>机器人</strong> 右侧为 <strong>浏览器代理</strong>。<br />每行代表一个结果"

#: useronline-options.php:212
#@ wp-useronline
msgid "Naming Conventions:"
msgstr "名称转换："

#: useronline-options.php:213
#: useronline-options.php:254
#: useronline-options.php:266
#: useronline-options.php:298
#@ wp-useronline
msgid "Allowed Variables:"
msgstr "可用变量："

#: useronline-options.php:215
#: useronline-options.php:259
#: useronline-options.php:274
#: useronline-options.php:306
#@ wp-useronline
msgid "Restore Default Template"
msgstr "还原默认模板"

#: useronline-options.php:221
#@ wp-useronline
msgid "Singular Form"
msgstr "单数形式"

#: useronline-options.php:222
#@ wp-useronline
msgid "Plural Form"
msgstr "复数形式"

#: useronline-options.php:249
#@ wp-useronline
msgid "Useronline Templates"
msgstr "在线人数模板"

#: useronline-options.php:253
#@ wp-useronline
msgid "User(s) Online:"
msgstr "在线人数："

#: useronline-options.php:265
#@ wp-useronline
msgid "User(s) Browsing Site:"
msgstr "正在访问的用户："

#: useronline-options.php:280
#: useronline-options.php:312
#@ wp-useronline
msgid "Member Names Separator"
msgstr "会员姓名分隔符"

#: useronline-options.php:281
#: useronline-options.php:313
#@ wp-useronline
msgid "Guests Separator"
msgstr "访客分隔符"

#: useronline-options.php:282
#: useronline-options.php:314
#@ wp-useronline
msgid "Bots Separator"
msgstr "机器人分隔符"

#: useronline-options.php:297
#@ wp-useronline
msgid "User(s) Browsing Page:"
msgstr "用户正在浏览的页面："

#: useronline-options.php:329
#@ wp-useronline
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: useronline-options.php:340
#@ wp-useronline
msgid "Deactivating WP-UserOnline plugin does not remove any data that may have been created, such as the useronline options. To completely remove this plugin, you can uninstall it here."
msgstr "禁用 WP-UserOnline 插件并不能完整的删除此插件创建的相关数据，例如插件的选项。您需要卸载它才能完全删除本插件。"

#: useronline-options.php:343
#@ wp-useronline
msgid "WARNING:"
msgstr "警告："

#: useronline-options.php:344
#@ wp-useronline
msgid "Once uninstalled, this cannot be undone. You should use a Database Backup plugin of WordPress to back up all the data first."
msgstr "一旦执行卸载，此操作不可撤销，建议您在卸载前先使用备份插件备份好相应数据。"

#: useronline-options.php:347
#@ wp-useronline
msgid "The following WordPress Options/Tables will be DELETED:"
msgstr "下列 WordPress 选项/数据表将被删除："

#: useronline-options.php:352
#@ wp-useronline
msgid "WordPress Options"
msgstr "WordPress 选项"

#: useronline-options.php:353
#@ wp-useronline
msgid "WordPress Tables"
msgstr "WordPress 数据表"

#: useronline-options.php:379
#@ wp-useronline
msgid "Yes"
msgstr "确认删除"

#: useronline-options.php:380
#@ wp-useronline
msgid ""
"You Are About To Uninstall WP-UserOnline From WordPress.\n"
"This Action Is Not Reversible.\n"
"\n"
" Choose [Cancel] To Stop, [OK] To Uninstall."
msgstr ""
"您将要从 WordPress 中卸载 WP-UserOnline。\n"
"此操作不可撤销。\n"
"\n"
" 选择 [取消] 停止卸载，[确定] 则继续卸载。"

#: wp-useronline.php:58
#: wp-useronline.php:846
#: wp-useronline.php:848
#: wp-useronline.php:858
#@ wp-useronline
msgid "WP-UserOnline"
msgstr "在线人数"

#: wp-useronline.php:61
#: wp-useronline.php:873
#: wp-useronline.php:934
#@ wp-useronline
msgid "UserOnline"
msgstr "在线人数"

#: wp-useronline.php:128
#@ wp-useronline
msgid "guest"
msgstr "位访客"

#: wp-useronline.php:134
#: wp-useronline.php:709
#@ wp-useronline
msgid "Guest"
msgstr "位访客"

#: wp-useronline.php:149
#@ wp-useronline
msgid "Blog Archive"
msgstr "Blog 存档"

#: wp-useronline.php:230
#: wp-useronline.php:261
#: wp-useronline.php:744
#: wp-useronline.php:746
#: wp-useronline.php:764
#: wp-useronline.php:766
#: wp-useronline.php:779
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "%s @ %s"
msgstr "%s，时间：%s"

#: wp-useronline.php:398
#@ wp-useronline
msgid "No User Is Browsing This Site"
msgstr "没人访问本站"

#: wp-useronline.php:540
#@ wp-useronline
msgid "No User Is Browsing This Page"
msgstr "没人访问本页"

#: wp-useronline.php:611
#@ wp-useronline
msgid "Users Online Now"
msgstr "用户在线"

#: wp-useronline.php:623
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "There is <strong><a href=\"%s\">%s user</a></strong> online now."
msgstr "当前共有 <strong><a href=\"%s\">%s 人</a></strong> 在线"

#: wp-useronline.php:625
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "There are a total of <strong><a href=\"%s\">%s users</a></strong> online now."
msgstr "当前共有 <strong><a href=\"%s\">%s 人</a></strong> 在线"

#: wp-useronline.php:630
#: wp-useronline.php:731
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "Most users ever online were <strong>%s</strong>, on <strong>%s</strong>"
msgstr "历史最高在线人数 <strong>%s</strong> 人，发生于 <strong>%s</strong>"

#: wp-useronline.php:694
#@ wp-useronline
msgid "User"
msgstr "人"

#: wp-useronline.php:696
#@ wp-useronline
msgid "Users"
msgstr "人"

#: wp-useronline.php:701
#@ wp-useronline
msgid "Member"
msgstr "位会员"

#: wp-useronline.php:703
#@ wp-useronline
msgid "Members"
msgstr "位会员"

#: wp-useronline.php:711
#@ wp-useronline
msgid "Guests"
msgstr "位访客"

#: wp-useronline.php:716
#@ wp-useronline
msgid "Bot"
msgstr "位机器人"

#: wp-useronline.php:718
#@ wp-useronline
msgid "Bots"
msgstr "位机器人"

#: wp-useronline.php:727
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "There is <strong>%s</strong> online now: <strong>%s</strong>, <strong>%s</strong> and <strong>%s</strong>."
msgstr "当前共有 <strong>%s</strong> 在线：<strong>%s</strong>、<strong>%s</strong>以及 <strong>%s</strong>。"

#: wp-useronline.php:729
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "There are a total of <strong>%s</strong> online now: <strong>%s</strong>, <strong>%s</strong> and <strong>%s</strong>."
msgstr "当前共有 <strong>%s</strong> 在线：<strong>%s</strong>、<strong>%s</strong>以及 <strong>%s</strong>。"

#: wp-useronline.php:734
#: wp-useronline.php:754
#: wp-useronline.php:774
#@ wp-useronline
msgid "Online Now"
msgstr "在线"

#: wp-useronline.php:741
#: wp-useronline.php:761
#@ wp-useronline
msgid "referral"
msgstr "来源"

#: wp-useronline.php:744
#: wp-useronline.php:746
#: wp-useronline.php:764
#: wp-useronline.php:766
#: wp-useronline.php:779
#@ wp-useronline
msgid "on"
msgstr "访问于："

#: wp-useronline.php:744
#: wp-useronline.php:746
#: wp-useronline.php:764
#: wp-useronline.php:766
#: wp-useronline.php:779
#@ wp-useronline
msgid "url"
msgstr "当前位置"

#: wp-useronline.php:786
#@ wp-useronline
msgid "No One Is Online Now"
msgstr "没有人在线"

#: wp-useronline.php:860
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "<strong>%s</strong> user online now."
msgid_plural "<strong>%s</strong> users online now."
msgstr[0] "<strong>%s</strong> 人在线。"
msgstr[1] "<strong>%s</strong> 人在线。"

#: wp-useronline.php:861
#, php-format
#@ wp-useronline
msgid "Most users ever online was <strong>%s</strong>."
msgid_plural "Most users ever online was <strong>%s</strong>."
msgstr[0] "历史最高在线人数 <strong>%s</strong> 人。"
msgstr[1] "历史最高在线人数 <strong>%s</strong> 人。"

#: wp-useronline.php:862
#@ wp-useronline
msgid "On"
msgstr "发生于"

#: wp-useronline.php:872
#@ wp-useronline
msgid "WP-UserOnline users online statistics"
msgstr "WP-UserOnline 在线人数统计"

#: wp-useronline.php:939
#@ wp-useronline
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: wp-useronline.php:942
#@ wp-useronline
msgid "Statistics Type:"
msgstr "统计类型："

#: wp-useronline.php:944
#@ wp-useronline
msgid "Users Online Count"
msgstr "用户在线数"

#: wp-useronline.php:945
#@ wp-useronline
msgid "Users Browsing Current Page"
msgstr "用户正在浏览的页面"

#: wp-useronline.php:946
#@ wp-useronline
msgid "Users Browsing Site"
msgstr "访问本站的用户"

#: wp-useronline.php:948
#@ wp-useronline
msgid "Users Online Count & Users Browsing Current Page"
msgstr "用户在线数以及当前浏览页面"

#: wp-useronline.php:949
#@ wp-useronline
msgid "Users Online Count & Users Browsing Site"
msgstr "用户在线数以及访问本站的用户"

